我想寫故，大家可唔幫我度橋？

我依排睇左好多輕小說：轉生勇者復仇、轉生史來姆、lv999村民、那個人後來⋯⋯

主角全部都係開外掛既，其實主角最終會贏邪不能勝正之類一早預左，不過真係好悶！

我諗住自己寫套輕小說：主角要又蠢又肥又矮又黑仔、次次都輸仲要比人秒（就算精心部署、努力不懈面對最弱既對手都會輸）、一係收好人卡一係戴帽、次次都比人出賣、一係比隊友雷一係自己雷自己，一定要拯救唔到世界、連自己都死埋！

不過問題黎喇，如果主角死左仲點寫落去？

大家可唔可以比d意見我？或者有冇咩人設既建議？

我諗住個故事方向係逆后宮向既，要有好多女主角，但個個都有得食淨係得男主角冇份，連自己老母/冇血緣關係既細妹/青梅竹馬既女神都比人溝左拋棄男主角！有咁慘得咁慘，最後一定要大團圓結局，不過男主角冇份！

主角死左成個故事完結唔得? 你個故要永世冇大結局?

你覺得有人會鐘意睇咩？
唔係逆潮流就一定好
主角死咗點寫落去呢個問題你自己都諗到啦
一係就end game
一係復活
唔係你重想點寫落去

你寫定我寫？

小說版粉俠傳

死得有意義得唔得？
佢之前咁失敗 咩都做唔到
直到佢嘅死可幫到人 咁樣應該幾好睇

呢排日本有人寫,肥柒毒轉生掂女人會扣血,破處會死

加速世界？

你想寫故點解要我地幫你度橋

咁啦！男主角係勇者既豬隊友，死第一次比勇者開外掛，救返所有人順手救埋佢！

第二次就真係要死喇！

另加大量失敗同降級，一開始係王族>貴族>騎士>士兵>平民>奴隸。

唔係逆潮流，係有為左共鳴。希望毒撚讀者會代入自己為主角打氣，不過現實向d，最終係單都冇份埋！

你寫篇200字既文黎睇下先

依個主角設定唔錯！

個主角要好似樓主咁成日自作聰明自命不凡咁

你叫啲讀者點代入落個故事呀

接納！

主角唯一既固有技能係詐騙（對自身），用黎解釋點解主角咁失敗都冇放棄！

將大部份輕小說嘅三四線角色寫做主角咪得

唔夠慘

結局我大概諗左喇

主角係豬隊友，其他隊友都比佢雷死左，不過勇者因爲NTR左佢未婚妻，出於內疚由得佢係身邊黐經驗值。

到打魔王既時候，迫於無奈要team kill左主角先有機會贏，最後魔王既肉身比勇者消滅左，但靈魂依附左係最近既屍體（主角）身上，因為主角太廢，魔王既力量扣減左99%，勇者含淚想對主角打出最後一擊斬草除根。

主角搖尾乞憐求勇者放過佢，但勇者為左大義一定要殺主角。

最後勇者讓步，比半年時間主角去掉童貞再出手，之後交代下其他人點過上幸福快樂既生活。

雖然半年後主角仍然係處男，不過大家都知道比幾多時間佢都冇用，根據承諾勇者一刀了結左主角！

咁你個主角就會變左配角
勇者變左主角

將勇者分散喺幾個角色身上

你個方向係想搞笑定係寫到主角好慘先

悲劇！唔要搞笑！